依幾日班狗做到咁 背後目的係咪想愈黎愈少人出黎？

聽日邊個番工 邊個就係港豬
全民塞鐵封路, 有狗打狗

1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 室內射tear gas

我可以答你: 係, 就係想搞到所有人唔敢出黎, 之後777順利成章宣佈勝利

不要說推，請推以下
721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內，極近距離開鎗
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

文宣/民間記者會！！！！